# The New Paradigm License

Licencia para todo el software escrito por mi y para mi uso o de quienes yo enlisté en mi black list

Licencia Pumkin Studios Co. Inc

Español: Copyright (c) 2017 1MillionParanoidTterabytes

Esta licencia esta diseñada para evitar el abuso desmedido de la doble moral que encierran ambos lados
del sowtware Privativo, Open Source, y Free Software.

tiene usted permiso de llevar a cabo las siguientes acciones para su conveniencia pero no para su abuso

  - puede copiar, divulgar, obsequiar este software de manera GRATUITA, sin persivir pago alguno o donativo en
    beneficio de su persona, cualquier donativo que usted recaude debe ser enviado de forma honesta al creador
    de este software

  - puede usted modificar el codigo fuente con toda libertad, con la siguente condicion,
   - Debe usted informar al creador de cualquier mejora inmediatamente para que sea incluida en la distribucion
   original para que asi usted participe de beneficiar a la comunidad que lo usa.

Condiciones de uso:

  - tiene usted Derecho pleno de USO, sin pagar regalias por el trabajo final que usted haya podido
    desarrollar con este complemento, no esta obligado a dividir sus ingresos por ningun motivo con nadie.
    
  - Usted debera incluir en su trabajo final un agradecimiento a 
    1-MillionParanoidTterabytes/Blender-CarMaker-Addon / Mauricio Yaman tusuf
    
  - Por ningun motivo debera alterar la licencia de este complemento, de lo contrario usted perdera todo
    derecho que se le haya otorgado sobre el mismo
    
El aviso de copyright anterior y este aviso de permiso se incluirán en copias o partes sustanciales del Software.

EL SOFTWARE SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO PERO
SIN LIMITARSE A LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD, APTITUD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN. 
EN NINGÚN CASO LA AUTORES O TITULARES DEL COPYRIGHT SERÁN RESPONSABLES DE CUALQUIER RECLAMACIÓN, DAÑO O
RESPONSABILIDAD, YA SEA EN UNA ACCIÓN DE CONTRATO, AGRAVIO O DE OTRA MANERA, QUE SURJA DE, DE O EN RELACIÓN
CON EL SOFTWARE O EL USO O OTROS NEGOCIOS EN EL SOFTWARE.

1MPTMIT License

English: Copyright (c) 2017 1MillionParanoidTterabytes

This license is designed to avoid the excessive abuse of double standards that enclose both sides
of Private Software, Open Source, and Free Software.

you have permission to carry out the following actions for your convenience but not for your abuse

  - may copy, disclose, give away this software for FREE, without any payment or donation in
    benefit of your person, any donation you collect should be honestly sent to the creator
    of this software

  - you can modify the source code freely, with the following condition,
   - You must inform the creator of any improvements immediately to be included in the distribution
   original so that you participate to benefit the community that uses it.

Terms of use:

  - you have full right of USE, without paying royalties for the final work that you have been able to
    develop with this supplement, is not forced to divide their income for any reason with anyone.
    
  - You should include in your final work a thank you to
    1-MillionParanoidTterabytes / Blender-CarMaker-Addon / Mauricio Yaman tusuf
    
  - For no reason should you alter the license of this add-on, otherwise you will lose everything
    right that has been granted to him
    
The above copyright notice and this permission notice shall be included in copies or substantial portions of the Software.

THE SOFTWARE IS PROVIDED ON AN "AS IS" BASIS, WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EITHER EXPRESSED OR IMPLIED, INCLUDING BUT
WITHOUT LIMITATION WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NON-INFRINGEMENT.
IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGE OR
LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING OUT OF, IN OR IN RELATION
WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER BUSINESSES IN THE SOFTWARE.
